那个周末，威利做了prime肋骨，蕾妮说这是她吃过的最好的。日期实验室：两年后，我们的其中一个设置仍然很强大。我们找到了威利和蕾妮，想了解最新情况|Marin Cogan | 2021年2月11日|华盛顿邮报
当然，我记得还有一次，他也这样做了，一次非常猛烈的射门击中肋骨，在下场的时候丢了球。包装工队踢进了一球，乔希·艾伦度过了糟糕的一天，这只山羊和小山羊都被超级杯淘汰了|莎拉·齐格勒（莎拉·齐格勒）。ziegler@fivethirtyeight.com)2021年1月25日第五届第三十八届
丹尼斯说，在整个旅程中，丹尼斯都把膝盖放在背上，在脸上打了几拳，在打肋骨的同时，用长长的哽噎把脖子往后拉。仍然不能呼吸|由普罗普利卡的托弗·桑德斯和约阿夫·戈南拍摄|城市|由普罗普利卡的卢卡斯·瓦尔德隆拍摄| 2021年1月21日|普罗普利卡
这些冬季帽子的流行材料包括羊毛、羊绒和罗纹针织。最佳冬季帽子：舒适保暖的帽子| Carsen Joenk | 2021年1月20日|科普
所有防守性铲球亚伦·唐纳德因肋骨受伤退出了公羊队首轮的胜利。从NFL季后赛第一轮看什么：拉马尔·杰克逊获胜，汤姆·布雷迪找到办法|亚当·基尔戈尔| 2021年1月11日|华盛顿邮报|
维塞尔卡在拿铁上涂上了猪肉炖牛肉，托洛奇在拿铁上加了牛肉短肋片。我吃土豆煎饼，直到我策划了《艾米丽郡》2014年12月17日《每日野兽》
也许我可以把这些硬币都变成粘肋骨的砂锅菜。”小行星与玩家时代的黎明|大卫·欧文| 2014年11月29日|每日野兽
她有10处骨折，牙齿缺失和折断，肋骨骨折，肝脏严重破裂。《战争机器》的性别歧视、种族主义监狱博客《梅丽莎·利昂》2014年8月21日《每日野兽》的深刻思考
法式和皇冠式肋骨架，用盐和胡椒调味，用箔纸覆盖暴露的骨头，在350度的烤箱中煮2.5小时。史诗美食帝国的肉食怪兽：从培根蜘蛛到朱砂|哈雷·莫伦斯坦| 2014年7月26日|每日野兽
去年他的左肩脱臼，一周后他因肋骨软骨撕裂住院十天。Gordie Howe曲棍球最伟大的战马| W.C.Heinz | 2014年5月31日|每日野兽
直到他们欣赏了他那漂亮的新袜子，摸了摸每根肋骨，本尼才给了他们一点安宁。包厢车儿童|格特鲁德·钱德勒·华纳
如果使用胶水，如果有必要去除断裂或有缺陷的肋骨，则有折断两个或多个肋骨的危险。男孩机修工，第二册，各种各样
他想毕生致力于画一把扇子，为此他得到了两美元，或者他想成为一匹出租马车。杜利先生说|芬利·邓恩
肋从附加轴弹簧到角柱的中心。贝尔大教堂：卡莱尔大教堂| C.埃利国王大教堂
剑刺穿了右胸，几乎刺到肋骨。快乐之子|加布里埃尔·德阿南佐